Welcome to Japari Park定chu chu yeah

=Welcome to Japari Park
=chu chu yeah!

Welcome to Japari Park

Chu chu yeah